﻿001	う…ぐ…!!<br>なんという…憤怒の力…!!!
002	サバレタ…<br>お前がしようとしていることは、<br>世界を破滅へと導く所業だ！	VO_zeke.zeke_sys_0016
003	そのことがわかっているのか…!?
004	フン…その言葉、<br>そっくりそのまま返させてもらおうか	VO_sabaleta.sabaleta_sys_0010
005	貴様が歴史から消し去り、<br>隠そうとしている真実を…<br>俺は知っているんだぜ？
006	何…？　何の話だ？	VO_zeke.zeke_sys_0006
007	とぼけるな<br>お前の娘…アガサの出自の話だよ	VO_sabaleta.sabaleta_sys_0012
008	…！<br>お前…！	VO_zeke.zeke_battle_0020
009	やはりな…その動揺こそが答えだ
010	ラース王族の血を、<br>お前の好きにはさせん
011	それに…アガサの“瞳”の力…<br>お前はそれに気づいているのか？
012	…？<br>何を言っている…？
013	…フ…ハハハハハハッ!!!<br>これは驚いた…そんなことも知らずに<br>娘として育てていたとはな!!	VO_sabaleta.sabaleta_sys_0008
014	お前の所業は…娘を…それどころか<br>世界を危機に巻き込む所業だ
015	意図してやっている俺達と<br>意図せずにいるお前と…<br>さあ、どちらが罪深いかな…？
016	!?<br>しまった…!!	VO_zeke.zeke_battle_0022
017	貴様…！
018	大丈夫、父さん!?	VO_logi.logi_battle_0021
019	ロギ…！<br>アガサ…！
020	クク…どうやら、<br>役者が揃ったようだな？	VO_sabaleta.sabaleta_sys_0010
021	待ってくれ、サバレタ！<br>お前と話したい事があるんだ！	VO_logi.logi_sys_0025
022	お願い！<br>あの時の“約束”を果たしたいの!!	VO_agasa.agasa_sys_0018
023	…また、くだらん理想論か？<br>今更話すことなどないと…
024	理想論なんかじゃない！
025	言ったはずだぞ…<br>諦めなければ実現させることが<br>できるはずだって！
026	だったら、実現させてみろ…<br>この俺を、力で説き伏せてな!!	VO_sabaleta.sabaleta_sys_0018
027	…！
